美股認真討論區 DLXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

推

p巴你沽左幾多tsla

龍龍龍 美股都只聽catherine號令

Triss變撚左黑婆真係on9

頂，又高j左SQ
BTW PYPL大約咩位買好

做天氣預報都係靠佢
邊有得輸

想上車呀

係時候夠鐘補下omega 3

琴日叫佢sp 下個禮拜1950 4皮幾 夠佢叫一個禮拜雞

唔敢入tsla就一直升

PDD係咪落地獄了

有冇人買咗

希望佢會
頭先after market都+2%
無啦啦-5%
insider?

有d睇撚到嘔血
Good doctor係撚咁sell Homo 黑白黃混搭 女權撚 大雜燴

Tsla 盤前+55

AAPL 今晚480？

左撚到咁都比人聲討先好笑

一律建議泡沫撚沽空

下年1月既put

沽緊啦唔好再笑鳩我地

咁有先見之明

點解唔放晒啲垃圾 買telsa

點解要衰多手入賭場呢又豬幾k

P巴燃料已進場 2200見

空軍永動機

契媽托市

尋晚買左末日PDD 80put 但IV234%

根本唔會識到係同一個人，屌佢

隨你鐘意？

SH過夜 下星期無消息就熔

契媽都買NTDOY
佢收到d咩風

Fat fat

Pins磨咁耐都未開車

爆左幾廿%又要再開車？

任地獄都disruptive innovation
VR mario cart

2055 點加貨呀

咁都認到

邊有女

個個渣tsla

顛覆遊戲界
30年前

你次次都呢間movenpick呢

嘩 你好重口味

Old news咗未，傳apple出apple watch se

PDD財報好差？

有咩分別

震倉咋？

跌喇

平價版

一個鐘頭後先知

本身已經唔係貴

出咗啦

我迷失在這場金錢遊戲

特價時間

落反2000樓下比我加貨

2055 苦主區

唔好再話冇位加貨啦

無可能會跌,一定會升,2150收市

3果代都平啦 會買就會買 仲可以平到點

係咩
sor 睇錯時間

落地獄啦佢

暫時死唔晒
仲有四個幾月比佢掙扎

依家tsla 等緊散戶上車，前往2100嘅道路

我都覺,手錶真係睇個人習慣,唔係人人都戴

2040

點解

好彩未平溶嚕，仲唔到我威

永續S3個design

自動駕駛中

就憑你呢句一野彈返起就...

試過買成條三文魚返去,食到唔撚想食 無位放

我張1月既Put

你2037定38食得幾多 平左佢好過啦

外賣刺身冇咩選擇

Movenpick一早食曬，不過好漏，曲奇焦糖呢個組合好d

Tsla係咪唔識停

燃料確保

2030大大棍 要走就快

佢再平我都可能忍唔住

老闆娘？

導航中

依班車係無盡頭

只會向前行

Tesla 特價 快買貨

1950未呀

走呀，我斷後

Tesla

叉緊電

用電架tsla

真豬巴話 啊嬸泥？？

Tesla 直線下降中

停一停低比你地上車就話人溶
火箭上就話幾時回落比你上車

車毁人亡

用油都得 有冇睇條片 笑到仆街

大家酒呀，依到我頂住

AAPL每回到一個齊頭數就入
回到$470再入

棍落今溶我幫巴打一齊頂住

跌唔到落去,一陣棍上去

依到我地頂住

未入市 買咩好
好多都升到要高追

要頂一齊頂

冇晒傻散接貨

tsla肯跌未

前幾日仲講緊460底 今日470

我係傻散 我會入貨

跌緊啦

500底

溶啦

拼多多MONSTER

In tesla I trust

喪跌緊
好傷呀

死啦 全部沉底啦
酒呀

美匯爆升，係咩意思

跌到轉燈再講啦,仲咁高

跌極都仲係綠色 咩世界

唔跌點入貨

渣tesla無電想用汽油發電機但又無汽油係度

係溶呀

張debt spread買得太遠，睇黎2020尾就上到3000

跌十幾蚊就嗌生嗌死

債冇點升wo

Tesla 暴跌緊

飛流直下三千尺呀

痴撚線咁遠

點撚樣暴跌

今晚溶味濃

冇諗住佢咁痴線

你上緊連登美股PO

我3200 Mar 21 /3500 Jun21 都覺得太近

CHING CHONG 先

股災了

升100 蚊。妹
回返一蚊。 酒呀
跌10蚊。溶斷。 明未

真溶斷？。 坐緊車去IFC

又比大戶頂住

Tsla溶撚左 今晚見番三位數

夠膽入ARKK喇掛

酒未

晚晚都有tsla

不斷破頂 個底自然不斷拉高
雖否最新個底係
但唔怕啦

琴日清曬ark入tsla

stonk only goes up

雖則*

等7點番2000

我唔玩啦比番d錢我

空軍又比人拉爆

Tsla $2035鑽石底

BTW NASDAQ咩事

EYPT

大熊來了

有冇人short TSLA

等佢回調,可能回幾日落返1600

屌 呢個笑死

納期

2055高j cow貨揮手區

拆之前點會回咁多

期權日會有咩影響？

盤前升咁多

巴打

垃指

唔好再撚我
開市前跌盤中會升
開市前升盤中會升
定律黎

小夫我要進來了

徒子上左水？

應該又偷偷轉左好友

TESLA 2035鑽石底,又升了

回咗拆完先有得再升

仲諗住有平貨執

AAPL 今晚465入

Tesla 1850 put

咁個車主係聰明，係荒山野嶺邊度搵到電。

但係又唔帶夠油,點夠佢玩呀

今晚

目測阿嬸嚟

咁做咩跌

晚晚都v彈,咩事都無

你就V

2030

大戶又撚狗唔同你托

依個年頭遊戲/劇集都要政治正確，原本靚女白人，就係都要轉做同性戀，黑人...
yennefer 個演員都唔夠正

7點真係大棍回

500

宣布我贏

應該唔得啊？
掛左470

升到傻
盤前追貨無得輸

我覺得蠢唔哂wo
如果佢只係用黎緊急時捱到去充電站
如果佢平時係咁差電就梗係on9啦

Tesla 直線下跌中

未開始都465啦

但係套野好正,Henry Cavill好神似

你諗住幾錢放先,可能跌唔到落去呢

屌 2025
我次次入都高位嚟 唔敢j了

升左成個星期回撚硬啦 回返少少好正常 依家清倉 到熔個陣執平貨 下星期咪升返 無限loop

510

最大笑點係條女

又贏 最近贏到開巷

其實唔係蠢，係佢地個對話有問題。

你睇下aapl個底不斷升緊

個gasoline charger好聰明

v返啦

個鑽石底愈黎愈厚

拍片果條友好柒
一開個車尾箱果下

p巴出場聲明又反彈

回多小小THX

都要j女既

465 係鑽石底

仆你個街，跟手就炒

而家可能係475

前幾日係455

係觀點與角度既問題

屌你咩又升返

套野男角入戲好多，witcher同詩人好撚傳神
女角唔多店

仆街又輸返

咁好難expect會有d咁既野
不過呢舊野係幾醒
尿袋又唔捱得耐 荒山野嶺又叉唔到電

tesla幾時太陽能

P巴賺咗錢先係贏家

p巴賺同輸都其實係贏家

跟住仲死口話直接買honda
呢舊設計真心聰明

同你講左啦

sor 9
貧窮限制咗我想像力

錢對於p巴嚟講，is nothing !

今晚係全部-2%

哪有錢

佢唔係話捱到去充電站
係捱到去油站入油俾部HONDA
即係有排叉電

屌你
唔好跌ar

俾我入先啦

咁快特價完

0-100只需1秒 火箭不等人

跌又唔見咁撚快,屌

等回調執平貨 上一轉452熔到438特價 今次等458-460 唔咁貪心去到盡

今個月賭場tsla

前面㗎火箭會爆炸呀我下架上

你果然係我地嘅captain p

反向操作令我地依隻tesla 大船前進

特價時段已完 開市半個鐘就會有大特價時段

全部50%折扣

Indo巴空倉中？

要錢唔要貨

食撚屎,830又跌
又俾我BIN C

係呀

跌左去邊

In captain p we trust

Ok開車
下一站到站再見

P巴依家持有咩貨？

Fastly可唔可以應承我 唔好再做雞
升到100好無

滿倉RICK

屌你
唔好俾我追到你

柒包

. 啲女見到出曬水

我地依家身處嘅係：美股炫富區

利申：矛禾份

自己戴?GAY

琴晚升左12%都唔夠咩

I mean tsla

squeeze

鳩巴crazy

轉look 走Rapper MK 風

屌好撚正

跌咁多都唔升上去仲唔係慾求不滿

2038 滿倉IS THE TOP

你送俾人又溝死女，你自己帶又溝死女

玩曬啦

學P巴咁直接啦

贏多d

臭雞 我真金白銀call左你架

淘寶？

美股兒子討論區

契媽突破90

美股輸錢討論區

你快樂過生活
我努力去生存

我睇緊個時 都諗緊佢可以入油落架車邊到
點估到係車尾拎部發電機出來

Your Money Isn’t Lost, It’s Transferred

走牙

富？
我都想有咁多錢買股致富

美股認真討論區（劫貧濟富）

最後上車機會 輪椅末日CALL 2100

臭雞來架
點會唔再做雞

呢度啲人太有錢幾百萬當碎紙，我諗佢地倉啲錢都係佢哋身家嘅冰山一角，所以其他新玩家唔好跟佢哋癲

出左season 2?

賭場認真討論區黎新玩家唔想玩賭場應該去隔離etf post好好多

Tsla 有買貴冇買錯

好似好多人上咗船

窮撚一個

都係想睇Geralt 同d女扑野姐

人比人 比死人
唯有下世搵住好人家

轟左少少tsla

當佢拆後個底at least 係400咁玩

美股叫雞討論區

棍落

高J俠

紙倉都唔夠呢度大戶大

TSLA今晚會唔會轉燈

走先

Aapl仲入唔入得過

熔緊啦

暴巴都變淡友

ching chong

無位入 個倉仲有一半係現金

佢宣佈拆股嗰日，我照高J
揸到而家都賺緊10%
我諗水位就冇乜喇

酒呀

溶了

今晚一定穿2000

除咗tsla 同大股仲有咩股啊

sh 10年

滅世巨棍

呢幾日睇緊隻zoom

真心想清清了但又驚好似尋日咁 比個市撚

俾D信心,一陣就V架啦

圓頂
酒仙

唔知今晚仲有力上呢

滅世了！

睇post以為tsla跌翻去19

依家高j仲有無機

Gevo

跌了跌了

徒子上水通知下大家轉左好友OK?

TESLA好穩陣,P巴個沽空係度擋住

跌多小小啦
比機會我孖爆佢

咁大波除左波指仲有乜

我都睇緊納期

佢講個棍唔係插左1x點咋咩？

唔賣唔賣 由150睇到依家就黎300

仲有邊個敢笑徒子

琴晚$285 高j 咗
希望上$300

SC2100 點輸

回多小小比我上車呀

成日都滅世棍 覺得總有一次狼來了

徒兄出現了 今日有咩神喻

monster了

去掩護大家未

徒幻二明明話今個星期跌架WO,點解真係跌

琴晚假升 酒呀

silver快酒

有咩貨 講

清倉

CHING CHONG

仲係入滿曬債的狀態食花生?

插到咁 AAPL都仲綠燈緊
如果佢都轉埋燈會點

今溶

Silver

越插越起勁

一陣就轉 唔洗急

徒子尋晚買跌win幾多？
想學嘢

睇你仲有幾耐命，唔撚洗回咩

佢笑，笑到令人心寒

slv大特價

2000 all in

我個倉係11420 LONG FUT喎

Sqqq佢老尾

300見

小柒西呢？又話爆倉既

有咩消息？全部插晒

你們輸錢我贏錢

垃弟肚潟

今日廢老股都跌埋一份

P巴炒格仔好精準

轉左運咁

幾多股 頂到咁先食得廿蚊

金熔 龍友可以早啲訓

熊市

走呀

23蚊囉
十股

盤前J既坐定

Triss真係好唔掂

不過toss a coin to your witcher, oh valley of.... peNIS

P成幾百股
食一食就成千蚊

依首歌真係勁洗腦

屌回多小小都唔得既

屌 10股唔怪之得頂到

清倉呀

無消息就係壞消息

恐怖數據已出,美股重回3月大跌,散戶喊住離場,大戶機構再次入貨

Tsla 2015鑽石底

TQQQ 特價

走啊

啲put差啲變廢紙
好彩跌

臭雞fastly 升呀

INTC 真心廢
回購都站唔住49蚊

Sorry 頭先打咗個乞嗤
搞到個夜期跌多咗

又gel頭 笑撚死

無事啦 升返

NVDA

錯過左2040無食咁D
啱啱2015加左貨
跌呀嗱，溝鳩佢

下次唔能敢gel頭了

點貼
同熊軍鬥

好友慘過做雞

累人累物

係咪fed又有動作？又跌？？

支持徒生
最終贏家絕對係孤獨既

希望今日會上到2100，你得既

呢度係咪24小時開市
每一秒都有人話跌話走

Printer罷工

FB

爭氣啲得唔得

咁嗰1500蚊點？
仲夠唔夠買m記？

呢度個個一炒就幾百張期咁入

係咁㗎啦
你有壓力我有壓力嘛

夠啊食好多餐添

又跌
琴日斬咗又升
仆街到

呢到大把人玩緊期指

做好慘過做雞
比返啲錢我啊

個個借盡掃期指係咁架啦

納DEE仲跌緊
做好慘過做雞 以後唔做傻好啦比番D錢黎

Tsla今晚2100

幾錢貨

慘過做（SL人UT）

買跌個市升都照win
學到嘢

仲綠緊 可以GEL頭

我唔玩喇比返D 錢我

FB柒到

信念呀 各位

ching chong走呀

你唔識英文？LONG FUT喎？

原來今日無叫雞慶祝,難怪羸錢

垃圾TSM睇到我躁底
盤前即DH

aapl都係

今晚2100到我願意向契媽奉獻我貞操

Nokia 老千股

唔call啦比返啲錢我

金暴跌緊 今晚個市應該唔多掂

係又鑽石底 唔係又鑽石底

諗住升市，岩岩落街買飯加多左份肉，而家點算

頭先氣氛好好 咁快就冇得開心
利申: 80走晒

半價賣返比佢

期開始谷底V彈,唔洗驚

飲少1個月凍飲

今晚食花生

未上車呀

琴日入 今日仲賺緊嫁波

一陣1900見

扑暈自己聽日先食
慳返三餐

跌到寒，唔洗飲涷飲了，飲和暖水

titanic

最底2000

好似好多81買落坐到而家

叫左兩人pizza 本來打算食double

分兩日食

睇黎今晚1個POST都未必推得爆

Free Money又執幾百美。

食完，買左爆谷，本來諗住今晚邊食邊數銀紙

TSLA爆升

屌 酒仙酒仙

建議今餐食不多於一塊

試吓同佢講走餐具睇吓有冇得計平D

Yen都唔夠正咩

有冇賭場

今晚要食二手飯了

賣返出去

留番個倉俾個仔算

飯我食完，而家我拎返啲餐具落去問下

24.44入左SLV

跌咩

去二手賣返出去啦

TSLA MONSTER

假V

溶撚曬
俾貴d搭的士去ifc算

V彈啦大家再忍下

彈？邊度彈

都去IFC仲俾咩錢

賣比支那啲二手肉店

TSM

來吧!神秘力量

正股驚閪

tsm 日日都盤前最高好悶

Fsly

請教
aapl 4月24日收市後會紀錄
28日之後會每股分多3股俾你

咁25-28日買果d點？
直接買拆股後果個價？

GAN做咩撚野

無事啦 今晚宵夜有得飲凍飲啦

500一股
人地125一股

Yen 跌緊

搞咩又鏞

彈春袋好痛

今日推太快

恐鈔票播毒 深圳超市實施「使用現金實名制」

慘過見到IB今熔系列

全球資金亂跑,已經冇安全既地方

fake news
支那邊有現鈔

咁rich 食宵夜 我搵二手飯食咋

fsly se 可唔可以生性d

有宵夜食仲想點

USDGBP USDEUR

係咪24-28開始買入嘅股票
沽果個按未拆股前當日個price賣走

買果個就28號之後拆4分多3股

姐係今日收市後買嘅就等拆

沽嘅就用拆價價黎沽

有無理解錯

真都無咁真

屌你
姐係拆唔拆都冇所謂明？
你一定唔會蝕錢

原來美金之前跌左咁多

食糊呀

笑左 就係要confirm細節

串到咁為咩?

今晚係咪最後一日入apple

宵夜執傻淡d2手飯食

為咗你可以覆我

對唔住 串咗少少

沽同買都會變左5股 只係個價唔同左 好似係

食飽飯又返嚟

我唔confirm 細節就真係會蝕錢

睇左中英version 拆股操作應該係咁理解

想請教下呢到老手姐

*4股

食完早餐班鬼佬開始買貨

TSLA先係5

打錯sor

d鬼佬真係懶 香港人放工佢地先岩岩訓醒

24-28號前 沽果個會收拆前價

買果個會收到額外股票

應該係咁

龍龍哈

今晚475鑽石底

期貨就當調整完?

好懶，我食飽飯佢先起身

V彈
今日龍升

就快V上黎,開市繼續破頂

加唔到倉

Arkk仲值唔值得入

ALL IN 啦仲問

VIX 個底好靚

其實 冇咩分別 你照買就得

AAPL 做咩V返上去

鏞完入

今晚又解藥play?

ALL SOLD

我知鑽石底，但係咪最後入? 唔係既話 就唔當拆股

CALL會變左5張?

納期又上返去

未見過一隻股票好似oxy咁日日跌

其實唔洗太理會拆唔拆股

今晚480

d人買完今晚hold 住唔放等拆股
supply 少左 會愈推愈高？

好悶日日問一次

係option煩d
好大機會比人食價

賣咗地
等執

問左FB未

追完文，唔該曬大家

等亞洲傻散沽完貨就黎接

v返喇冇事喇

今晚500

將個倉變做薛丁格的倉，唔觀察佢，唔理profit&loss, 咁就唔會panic

好似係 如果1拆3既話股價除4
利申唔肯定

仲唔快走

Fb都叫有日爆左上275

尋日止左蝕入左tsm

NVDA又點呀

真理

Sq升呀

最後走人機會啦

拆股你當冇分別就得
唔會有咩影響到你

傻淡最後逃生門

納期一棍直上,爭少少就轉燈

係時侯再追apple

拆股派息應該要放埋係個post q&a到呢類問題太多人問

燈返句先 tsla 跌到仆街

aapl日日都有人問
一係就問入唔入得過

入唔過

熊軍要戰勝歸來！

oxy put

2030沽左tsla 你教我點輸

要入

FB苦主聯盟

Appl今晚500

入唔入得過

再*

唔搞清楚會輸錢架

Drop to 500

唔識對沖？

TSM 核動力巴斯光年火箭已經準備好
大家準備To Infinity... and Beyond 未

好小呢個鍾都唔撚回
出事架MA

ELON 爸爸出事架MA
仲唔回

納D加速回升,準備轉燈

得啦，你一定贏啦，唔好走，我同一眾巴打都仲想玩

伸手指數高企 睇嚟就快暴跌

有冇人panic sell

唔信就巴就，我冇興趣做社會實驗

公我贏 字你輸

日日都v番上去

sqqq價投驚閪

為左幻二可以去到有幾盡

好人好者點解會做傻淡 心地咁差
見到人地蝕得越多佢地就越開心 係咪反社會人格

沽納指

開市不問價入貨

入咩

我地連郡逢高就買 逢低就賣
絕不panic

vix 日日扯一下就冇
on9

屌醒淡友=為社會作出貢獻

pdd put

沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽沽

SQ

無咗淡友 個死點升
Respect

市*

追巴

沽死TSLA

對沖對到輸2皮幾
徒子真係大芋泥

成交縮量,金股債萎縮,散戶展現樂觀情緒
好似快左少少,未部署好

希望一陣開番app唔好紅哂
要11點先有時間睇市

呢度真係平行時空嚟

有幾樂觀

明明仲係綠色

等緊你開演唱會

TSLA 今晚1500

唔係掛

明明綠燈~

三大指數紅都唔得 應該用咩做標準

呢個社會無你睇得咁好
做淡中概股比夾到春袋都爆
因果喎我呸

人地有對沖 你識乜9
佢點玩都係贏

AAII Bullish over 30%
對比3月已經樂觀左好多

美國人仲唔起身沽tsla

pdd 今日可唔可以繼續跌

空軍收哂皮

買tsla

做咩事???

D frd話我唱櫻花樹下似柏豪仔

淡撚出黎未

盤前又高位j 左 次次都摸頂

梳 睇錯
自

幾多？

每日個心情就係：

跌少少—> 終於爆煲 屌你老母升咁撚耐 dotcom2.0

升番—> 屌你又升 焗我落注坐音樂椅

少少地10

一陣就轟啦
大戶搭緊棚

個d咩撚野科網股又乜又柒出黎未

改歌未一日唔聽一日唔安樂

睇黎今晚都係打多幾鋪機好d

Fsly SQ SE

屌撚晒你地老母！！！

開fall guys玩算

希望有一日可以感化小西巴咁感化徒巴

因間再同大家鳩叫
仲有野做緊

tsla 2017 又加左貨

跌咁多日今日又話整到第10億枚7nm 今晚仲唔爆升到升穿埋iphone個mon?

屌TSLA係咁升
NVDA妹咗成個星期
好後悔無揀TSLA

tesla上阿

而家買如果唔係開市又後悔

SQ都要屌?

呢度真係好似現代跑馬地

AAPL MONSTER

呢個價位盤前高J tsla真係勇士
d錢抵你地賺

乜唔係而家賣咩

冇事啦 唔洗比返啲錢我

完油

就算即刻攞走NVDA筆錢
都無得即時用

爭在未出現成班人係到留言嗌上!上!上!

Aapl又升到fatfat聲，點入

佢依家應該9成都玩緊OPTION

想入nvda

加一

490

今日480

幾個字前明明鏞緊

諗緊485入就算

好悶呀

好懷念春天既起落

最少

又轉燈 龍到

Aapl分拆前上500？

今日高位 明日低位

今日500

淡Po好撚多馬PO友
平日係馬場上上上
1=-係公司跌跌跌

準備轉燈 要開場了

再唔入星期一就500

Tesla 我屌

NET好垃圾係咪應該放曬佢

掃緊tsla上去喎

睇吓480入唔入到先

TSLA升左兩個星期

美股post示意圖

我都係嗌「熔！熔！熔！」

熔熔熔

tsm

拆前530

今日last chance

沽

個v monster

我反而想入cloud股

邊隻

21:30 好啦一起步既果陣呀TSLA相當之快呀
AAPL亦係唔慢架

末日PUT發達黎啦

全世界跌緊1%
垃dee綠燈

大唒你地 拆前600

日日都要講

靜啦
隻股好撚脆皮
一吹多兩下就冧

臭cloud股追完上星期stop loss走左 今個星期返家鄉屌

ALL IN PUT

呢幾日都係唔上唔落

aapl 劍指480

其實龍市

美股post巴打：酒呀

吳嵩

納dee 真係cls

00年個bubble用吹波膠做 一篤就穿

今次個bubble用condom做

fat fat了

點呀熔未者

GEVO 150幾K買入係咩玩法

熔

腎仔屌打佢啦

你地咩情況先會cash in
定係真係隻隻股都strong hold幾年
1日唔gel頭拎錢 1日都覺得d錢好唔實在

Appl直奔480 都係開市不問價加貨算

20年後cash in

轉燈

我有認真諗過
如果我係D臨記拍呢一段
我諗我現場會笑到連飯盒都冇得攞

tsla2040上唔上得切車

一爆就打杖

一開市2050

尋日買既所有人都贏

美股Post:Ching Chong Ding Dong

900 sh到而家

4點入都數緊錢

你問左呢個問題幾多日
佢上左幾多日

一早將一兩成資金轉左去crypto
而家通常都係睇靚位食SP
正股隻隻都咁高好唔想買...

TSLA我從來冇掂過，完全唔想賭咁大

2100

2000走哂 上唔返車

Fat Fat La

吉蛇同格蛇有牙齒印? 無啦啦開個POST

盤前高位 盤中低位

不問價

徒子where did you go

想開市再追多注tsla

求屌撚醒

日日都數錢

追啦 驚閪呀?

毒巴變左鳩叫 gel頭既連郡分析師

左手交右手，都唔知暴升定暴跌

自己同自己講嘢 無見過咩？

今曰2150都係7%

ELON日日請我CALL G

格蛇開post 造神造到入投行
吉狗呢d 意氣行先既點會忍得到

今熔

今晚唔想食二手薯條

多謝Elon 凍飲又可以加兩蚊

Put左？

aapl今晚500

比啲氣氛嘛。

雙手互搏 無限升LV

果條友好似係藍絲黎嫁喎

落返1950 先再上好唔好

每日都要祈禱多謝elon爸b請飲凍飲

開市即掃屌你老母

想要凍OT小甜

似係金錢至上個種

分注入

個個都問應唔應該追

尋日見急落番2002賣左

想睇P巴開閘報道

PDD
活躍買家6.8億
某國一直都唔知有冇咁多人
16-59歲 官方數據得9億人
仲要有唔知幾多係農村

sec 查佢即刻再大跌

P巴 隨時又去撚左賭場玩

學識投資之後 識得去點樣賺得多d 每次飲凍飲都會多冰多甜

AAPL 咩死呀

回氣再爆
今日500

大家清哂倉未。
唔好諗住好似琴晚咁

計埋陰間

接埋我啦

你慢慢清，我數住錢先

AAPL 定 Tesla?

both

小朋友先揀

Why not both

快上 準備開船

AAPL 俾我沉

無咁多本

¿Poe que no los dos?

美股post識9叫同p巴就夠

我要哂

真 劇本唔會重覆兩次

仲有兩分鍾
向上定向下呢?

sc10600 可以點輸

panic buy

淡友清倉

唔會好似琴晚升得咁慢

佢唔係話今日斬手指咩

無啦啦升左幾蚊

琴晚呃完 今晚堅大跌

巨硬突然巨棍升1蚊

酒呀，股災

nvda wtf

今晚科技股全部一齊破頂好唔好呀

黃燈已經亮起 全部馬匹準備妥當

PDD呢樣野
我搵過晒做野識既支國買家賣家
全部都唔用PDD

600

LET ME INNNNNNNNN!

呢個po 其實都好精神分裂
同時間 學術研究 賭場 叫雞 罵戰 可以一齊進行

走呀！

又點

真 唔會比頭5分鐘大家入貨

但都唔係升得好多

好撚開心，依到大家都好nice

大家酒呀

油呀

納dee日日盤前都撚狗

突然又升

好彩琴晚入咗

tsla快d回，回到1800ok?

nvda gogogog

依到我頂住，TSLA就嚟唔得啦

最近冇咩留意美股post，原來有新人

全部同我回

想入D SABR 有無人打醒我

Apple479

回比我入ok?

今晚NVDA 500

真係討論區
屌 今朝連大學揀科都有

已CHING CHONG

好多時仲可以一人分飾幾角

孖爆TSLA 可以點輸

唔好傻。一定有2200 今晚

酒呀，熔啦

不了

amd monster

我都酒了
酒上去

袁總就黎到300

會唔會成個星期都恰鳩傻淡

CHIGN CHONG

琴晚諗住係高位入 點知又係低位

Zoom YES!
袁爸爸愛你

tsla 夾爆班淡仔啦

大家贏錢

fsly又發咩神經

龍軍assemble

INTEL MONSTER

屌，真係劍指2千1?

咩玩法

Sq

前途認真討論區

係咪痴線…

P巴=賭場傻鳩 叫雞高手 忘巴情人 人肉tsla

今晚美股重挫

@雀巴

咪老屈

aapl點解咁撚多大單

幾好

紅燈喎巴打

TESLA一去無回頭

TSM monster

輸到傻左係咁

回不去了

劍指2100

要紅了

Tesla.....

回緊

靜啦

2200 ok?

等執笠

FSLY

mrna坐緊貨，好想全清入apple

Aapl又拉升
癲撚到

一車車大戶送入黎

徒囝點做到nasdaq升緊，做空都贏錢

2020

金庸呢
我到左啦 你去左邊

蘋果癲撚左

480

金庸死左啦

末日call全面進場

Apple tsla真係好撚癲

FAANG 得AAPL 係綠 泡沫黎

公認

好彩開市前走左納DEE

無晒錢入貨

10點玩完

covered short call左一張 9月18號既WORK 31蚊期權 賺左成200美 可以加飯啦

說好的徒六千

兩隻都有，聽日凍飲有著落

做空你個做空

蘋果tesla如入無人之境

禾刀系

TESLA 2100 CALL 叫定女啦

飲到你唔飲都得

冇入TSLA
得APPLE, 唔夠錢開飯

升到懷疑人生

P巴入左call未？

加左肉既果位巴打可以安心食飯

個倉熔撚到

升到好恐怖😖

aapl 45 股， tsla 10股，數錢數到手軟

NVDA終於回家 可以轉去AAPL了

nvda明明升緊

Pepe巴你16歲?

aapl

+0.41 arkk

飲到賴尿

aapl 好癲 日日都升

同你一樣 冇入到TSLA

TSLA Ready for 2100

TSLA AAPL 再下一隻係咩

fat fat

TSLA真係火箭咁 CLS

Tsla 數錢數到

唔係

SE.......

一日一千鎂基本啦

回下先得唔得

唔夠買TSLA 高J左蘋果

一樣冇入 岩岩盤前2015猶豫左就一路上到依家

Wth fsly

不如nvda appl一齊500啦

望住佢升而自己冇貨 心情灰過輸錢

包條女玩一晚 FREE MONEY

netflex : am i a joke to u

連nvda都唔回

Amzn如果拆應該重癲